唔該大家唔好再幫襯金拱門啦

借朋友ac用
我fd係一個男人都忍唔住喊
講話5號晚點解唔比啲crew走 有咩事邊個負責
我唔該大家有骨氣少少 食少啲 等佢生意有影響
我3／8係尖沙咀夢遊時係m記門口聽到個餐廳經理講
如果一間掟催淚彈你都係要落閘架
個寫字樓竟然講:到時先算啦
我屌你呀金拱門 咩叫到時先算呀
唔好質疑我點解知係寫字樓 我做撚左接近七年 好撚清楚呢間係咩垃圾公司
十號風球山竹打撚到仆街都照開門 叫啲crew照返工 講話早啲出門口 我屌你 我瞓公司好唔好？
壞冷氣照開門 做到有crew暈底就借隔離鋪啲crew 唔撚講以為每個月個幾百萬生意有得分
某啲經理做到淨係識理個生意額 唔撚理自己員工安全！！！！！！
我求下香港人有啲骨氣 食其他啦

推

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月

咁夜仲未瞓
唔使番工咩

推，要俾更多人知

唔該巴打

聽日唔洗啊你呢 我岩岩先番到屋企

我係學生嚟

好多學生冇錢食飯㗎

我都係

OH原來你番PART TIME
我一直都以為你係嗰啲好大年紀嘅阿叔

KFC我請

屌你老母

唔係話唔信你
但員工證呢

抵制M記，唔請你食M記早餐了
轉場KFC

好啊幾時請我食

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

經理卡

煲底下相擁嘅時候

真係經濟有困難就冇辦法了

琴日仲見到好多人買金拱門包派
說好的罷買呢？？？

香港人最鍾意番工
最鍾意食M記

最近呢個令月每次食金拱都會肚痛
係咪又有批過期爛肉??
唉以後唔食了好辛苦

請問d1係咩意思？

其實我真係好鍾意食脆香雞翼

但係
我以後都唔撚會再食呀！
你食屎啦麥當勞

係鋪頭既經理決定?
如果係既開名開樣
一定幫你去呢間M記清算呢條撚樣

D1嘅意思係...職級比較大嘅經理
好難解釋

佢地宜家個升職玩法好煩
首先係實習 即係我fd個位 跟住D1 D2 D3 再實習老闆再老闆

其實無得唔比crew收工
經理有權揀唔接大order
個經理如果有良知係可以打畀寫字樓啲區經講
特殊情況佢地冇得唔聽電話
大部分經理都有區經電話 可以選擇打定唔打

良知比金拱門食左，廢時開名，只可以講比大家知係新鴻基名下嘅商場
X都會

咁姐係經理決定要你地留低做架啦?
新X會?

係，經理唔畀走
新都X

明白
訓醒再幫你推
同路人一定幫

唔該巴打
早啲瞓
早唞

好 割佢蓆一年

垃圾狗公司！！
佢地d仆街簡直草菅人命
上面係屋企涼冷氣
細既就食催淚彈
DLLM無人性
其實由6月開始已經有接狗屋大order

利申：同樣垃圾金拱門經理